123 321 1234567 下一句係咩

正評: 234432 45678910
負評:432234 45678910

推....

好似係
ABC CBA ABCDEFG

呃正評

推...

推一推

向上刷 向下刷 不可放入胡亂刷

london bridge is falling down

3000063 7004394

81777778

多勞多得，星期一至星期七

比如4506243 7583138

Twinkle twinkle little star

9434 0634

30624700

234 432 456789十

30624770

呃正評苦主：還返d正評比我

邊間教會呀清？

25 266 366